Apple Watch錶帶可以係邊度買

淘寶集運冇得淘錶帶
Apple Store 分分鐘貴過本體
借問聲仲可以係邊度買錶帶
我見到有人話淘左錶帶究竟點淘🙇🏼‍♀️

你肯俾運費咪買到囉！有咩難度？

但係係唔同舖頭買直接送落黎好乸脷喎
定係有其他方法我唔知
第一次淘寶用直運俾咗成七十幾蚊運費

集運

唔用官方集運囉

七十蚊？我30蚊順豐直送，第二日就到

而家你似唔撚識用淘寶多d

留名

申通住宅加三十蚊，要70唔出奇

(定圓通）

唔用官方集運咪得

我有個午夜藍42mm表帶

用啲非官方集運
乜嘢神x集運嗰啲

淘寶？

原裝行貨

好撚貴

你啱288

買原裝啦 一分錢一分貨
淘寶嗰啲你淘完返嚟會覺得自己曬咗錢
其實原裝只要唔係鋼帶價錢都叫合理

巴打 200得唔得
有意tg...

唔同關口都有代收 . 到貨自己上去拿 , 我呢邊深圳灣 5 蚊人仔代收一件

有淘寶貨 milanese loop 同鋼帶可以平放
兩條都係黑色 42mm
有興趣telegram lihkgtrade